沙田UA今日暫停服務

Quote 沙田新幹線 fb

現場有大批記者，但沙田UA及現場職員未有透露發生何事。

有冇人知咩事

1

2

3

4

5

6

7

100

石屎打到人

咩事？

蘋果日報有 去睇下

thx

真正既4D電影

沙田個場真係好垃圾
住沙田都係去又一城

小學果陣又多院又乾淨，翻新十鳩幾年爛尾

嘩屌

x2 以前未夠鍾入場去隔離機鋪hea真係好正